共匪倡效法英殖做法 採取召安手段 重建偽議會文明

葉國謙倡成立看守議會 應納入反對派聲音

全國人大常委會星期六起一連四日在北京開會，全國人大代表葉國謙相信，會討論香港立法會真空一年的處理方法，他建議人大常委會成立為期一年的看守議會，處理必要及緊急法案，但不包括基本法廿三條立法。

葉國謙認為，看守議會的成員可以從現屆議員中挑選，亦可以委任新人，包括前任議員，又指看守議會同樣反映社會意見，要維持議會多元及多角度，不能清一色都是建制派，需要有反對派的聲音，大前提是令政府能夠正常運作，四名被取消參選資格的泛民議員，則不適合加入看守議會，擔心會有不一致性。

原文網址：

根本中共一定要有泛民做配角先可以繼續演”香港有民主”呢場戲，但權又永遠唔比你。

但泛民永遠都會配合中共去做戲。

如果無左泛民呢個”重要角式”，立法會就變左係人大

又搵返湯十一做反對派囉

係，早兩日連梁愛詩都出黎講希望被DQ既四位議員明年繼續係立法會工作。
而家支那最想就係過去一年既野抹左去，大家繼續有「反對派」既議員存在。
所以泛民最好全體表明唔會入出年既議會，要求如期選舉。

政壇李克勸重返議會

支國八大民主黨派？

廢話啦，容得落反對聲就唔駛搞到今日咁死樣啦。

有冇朴世路演員配合先

中間超人隔時埋位

而家個勢支那唔想俾果4個人入
大部分港共啲人例如譚耀宗都話唔應該俾佢地入
佢地肯定係知上面風向係點先咁講
梁愛詩法律出身又做過律政司，只不過係仲有少少常識地講意見
始終果4個係被選舉主任DQ，唔係被法庭DQ
如果因為咁而無得做，變相係選舉主任有權DQ立法會議員議席

香港今日嘅亂局除了罪魁林鄭月娥
還有淫賤聯建制派班垃圾推波助瀾